要叫香港警察企圖謀殺，好過香港警察知法犯法

直頭謀殺

謀殺

香港警察 狗屎垃圾

香港警察，下流賤格